香港凍奶茶世界級

不過難搵過你女朋友個西

自己沖 Lipton +黑白奶

加大腸桿菌飲完可以清腸胃

外國有冇得買

朝早次次飲完都肚屙

開眼茶

香港奶茶
凍熱都世界級

北角 喜旺鵝王館（唔知藍or黃）
杯幼滑凍奶茶超好飲
印象係用金多淡奶

以前仲會食金拱門嗰陣
真係飲親都出事

大坑 順興+民聲
棋哥燒味啲奶茶都唔錯

最重要都係睇水吧心情

金拱門隻奶茶好難飲
同埋果種味好撚假
唔識形容
飲過一次之後都無再飲過

凍檸茶先係

凍撚茶就係